 
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Deedy - Cover Letter Template
% LaTeX Template
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[]{cover}
\usepackage{fancyhdr}
 
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
 
\rfoot{Page \thepage \hspace{1pt}}
\thispagestyle{empty}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%     TITLE NAME
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\namesection{Lukas}{Zeppelin}{ +45 28 44 42 95 | \urlstyle{same} \href{mailto:Lukas.zeppelin.ry@gmail.com}{Lukas.zeppelin.ry@gmail.com} | \urlstyle{same}\href{https://www.linkedin.com/in/lukas-zeppelin/}{Linkedin} 
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%     MAIN COVER LETTER CONTENT
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\hfill


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth} 
\companyname{Netcompany} % INPUT COMPANY NAME
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.49\textwidth} 
\currentdate{\today}
\end{minipage}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% THIS SECTION HERE
\lettercontent{Jeg skriver for at udtrykke min interesse i stillingen som IT-konsulent hos Netcompany. Med en baggrund inden for nanoscience med specialisering i bio- og strålefysik samt erfaring som grundlægger og hoved IT-konsulent hos ZeppelinTech Solutions, er jeg begejstret for muligheden for at blive en del af jeres team og bidrage til udviklingen af komplekse og samfundskritiske IT-løsninger.}

\lettercontent{Som grundlægger og hoved IT-konsulent hos ZeppelinTech Solutions har jeg udviklet skræddersyede softwareløsninger, herunder et Python-værktøj til forbedret røntgendataanalyse for ESRF. Denne erfaring demonstrerer min evne til hurtigt at lære og integrere nye teknologier og tilpasse løsninger til specifikke behov, hvilket jeg ser som værdifuldt i rollen som IT Consultant hos Netcompany.}

\lettercontent{Min uddannelse i nanoscience fra Københavns Universitet har givet mig en bred vifte af færdigheder inden for avancerede videnskaber som fysik, kemi og biophysics, hvilket har styrket min evne til at analysere komplekse problemstillinger og finde innovative løsninger. Jeg er motiveret for at fortsætte med at udvikle mine kompetencer inden for softwareudvikling og projektledelse, og jeg tror på, at min baggrund vil bringe en unik tilgang til jeres team hos Netcompany.}

\lettercontent{Jeg har en analytisk tilgang til problemløsning og har vist evnen til at arbejde struktureret og selvstændigt i mine tidligere projekter. Gennem min erfaring som IT-konsulent har jeg udviklet en stærk forståelse for vigtigheden af at omsætte kundens behov til tekniske løsninger og bidrage til alle faser af systemudviklingen. Jeg er også motiveret for at fortsætte med at lære og udvikle mine kompetencer inden for nye teknologier og områder, hvilket passer godt til Netcompanys fokus på personlig og faglig udvikling.}

\lettercontent{Jeg ser frem til muligheden for at bidrage til Netcompanys innovative og forretningskritiske IT-projekter og arbejde sammen med et dedikeret team af kolleger. Tak fordi I overvejer min ansøgning, og jeg ser frem til at diskutere, hvordan mine færdigheder og erfaringer kan være en værdifuld tilføjelse til jeres team.}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% UNTIL HERE


\vspace{0.5cm}

\closing{Med venlig hilsen,}
\vspace{-0.8cm}
\signature{Lukas Zeppelin}



\end{document}  
\documentclass[]{article}